黑警已不斷嘗試上連登執法 請不要再在連登鼓吹人犯罪

連登係一個討論區
絕對唔係一個串謀犯法既平台
會員請堅守法治
有人犯法 或者覺得有野係唔應該做既
討論時應提醒大家
千祈唔好咁做

⚠️本頻道提供以下資訊/抵制TVB方法:

1️⃣ #每日任務 👈🏻
每日精選TVB廣告商的FB供大家洗版
2️⃣ #活動狙擊 👈🏻
公佈TVB活動詳情並號召網民狙擊
3️⃣ #實時位置 👈🏻
實時報導TVB記者位置予手足
分支頻道: @nomoretvb
4️⃣ #特別任務 👈🏻
發放特別任務予網民齊齊狙擊TVB

👁TVB廣告商抵制名單:

TG頻道: @Sayno2tvb
FB: